好葡萄條仔有條咁正既女

條腿

閃亮亮?

條仔正到

yes，其他j圖之前已經有巴打po過，係story未po

佢地扑野片 先正 勁好j推到條女係咁叫

有片死全家

又要再睇返佢地段片

之前連登仔係咁開po貼條片，已經j到厭

支那雞樣

ig

片？

條片J 左幾次已經悶

咁條仔都靚仔嘅

好葡萄

純文字討論？

條仔成日講硬阿硬阿

對波仲要好能大

硬啦！

條女咁樣 梗係硬啦

求巴打分享段片

硬啦

支那雞xiao

lin都睇唔到

未睇過
有冇link

提子

三點不露愛情文藝片

台灣人都唔講得xiao

睇到段文字已經射得出

lin都無得睇

收皮 圖都無張 j 你屎眼出血

有無錢？

條扑野片好撚正 條女d叫聲淫到

10

ching 射得真快

條片本身真係悶

流出都有一個月？ 班友啱啱放監

有無點有無毛我都算，畢竟睇咁多年av一早練成騎兵都變步兵嘅技能，但係屌你老母宜家咩年代，智能手機自拍片得144p？

唔係處女嚟㗎喎

吸手波

巴打識玩

佢地街邊搭訕識

你真係信?

Xiao你老母，支那雞狗也不屌

唔係有片咩

啲人重係咁撚天真youtube狗講既野信到十足

臭雞

on9 條女 搵個咁概人 玩厭你就飛你呀

正撚到

條囡真係人間性器... 玩足一世都得
條仔唔樣衰不過完全襯唔上

2個格格不入

冇計 E個世界就係咁 有好多野唔如願

lm

留名

有波有樣有腳

片呢

page 2

個個台妹都咁 溝台妹啦

大陸妹

睇過

條女

邊到黎

靚仔真係好
啲女話咁易埋到身

仔仔唔錯

啲直情侶絕大部分都係女靚過男架啦
呢對差距算細了

條仔都好fit

之前見到套ol裝寫真，j左幾獲金

啪啪啪

lin都露埋咁搏?

邊到見到粒Lin

晚晚都中出

條友唔算好靚仔但都算型又幾大隻

戴左乳貼你都見到粒lin，好野

我都覺得條女真心正到一個點
身材又唔錯
丁到上腦了

支那味濃

想屌

條女個老母都好正
條仔有機會雙飛既話都死而無憾

條女正到仆街

仆你個街
條女正撚到

mor

點prove到

支那定台灣先

揸不到的波是假的

你無睇露出片咩
硬到on9 wor
正路你揸到緊一緊都會好似啫喱咁震動
但條片入面完全係兩個半球固體前後微幅郁

Lm

條仔正啲, 我要條仔

一睇就知兩個都係支那狗 個樣

臭雞一隻，狗也不屌

條女幾好樣